家居寬頻就完約，想轉hkbn

家居寬頻就完約，本身用緊網上行，想轉hkbn 睇埋mytv super